我仲好掛住你 可惜你已經有男朋友

點解你有男朋友後就block曬我

諗返以前一齊讀中學嘅日子真係好開心 喺課室入邊互相調下情 又可以一齊做gym

自從離開咗聖言我冇一刻唔係掛住你 可惜已回不去了

0分

?

中學雞就算啦 大學大把好世界

聖言男校

Gay

4gaylo